吊你老味又話一月cumback

都過咗大半喇
班衰婆玩夠未呀

樓主弱智

你依家先知？

izone做野使5使你教

我個玫瑰單飛都係

而家連Cumback日期都造假==

未過31號都仲係一月 唔使急

聽講28號先出

琴晚先同牙純牙宮同娜b落網吧玩跑..

disband

聽講好似係1月32日

其實官方好似冇講過話一月